發夢經過今日升級 究竟仲可以做啲咩

經過今日升級 跟本政府都係無反應
究竟仲有咩可以做....